【紐約華埠仇殺】中國男夜總會外遭射爆頭斃命 CCTV全程拍！

【紐約華埠仇殺】中國男夜總會外遭射爆頭斃命 CCTV全程拍！
7小時前
即時兩岸

美國紐約華埠法拉盛（Flushing）於當地時間12日凌晨2時35分左右發生槍擊案，一名來自中國的男子顧鑫（音譯：Xin Gu）在當地一間卡拉OK夜總會門外遭槍殺。當地警方指，槍手尾隨目標人物，並在其背後的頭部開了一槍，經初步調查懷疑是仇殺，暫時沒有人被捕。

警方提供的閉路電視所見，槍手戴上口罩和藍色手套。身穿大褸的顧男在夜總會門外抽煙踱步，不久有一輛Uber車接近，槍手立即從衫袋內取出手槍，在顧男背部開了一槍，擊中其頭部，待其倒地後再連開數槍。Uber司機立即駛離，槍手曾追趕一段距離。

廣告

警方消息稱，死者為31歲中國男子顧鑫，案發時他在夜總會消遣後在門外遭一名蒙面槍手伏擊，頭部及身體連中5槍，被送院後證實傷重死亡。經了解，顧鑫為江蘇南通人，隨父母移民美國，先在法拉盛從事建築裝修生意，後來離開舊公司自立門戶，另開公司。

美國《紐約日報》

10萬蚊 100人分！
星期一至五晚上10點半
《動腦Q》Let's Q the money！

華裔男子遭槍手射爆頭慘死。(資料圖片)

等你gif自癒

Yoyo 福青幫第二把交椅

Gu xin gu xin~

希望佢來生再做中國人啦

條片同無片有咩分別

許文強

話時話香港呢10幾年都冇再發生槍殺案，以前間唔中都有

舊年有個TB爭身家

浪奔~~~浪流~~~

Headshot做得好

THUG LIFE

其實打死一隻曱甴點解會係新聞